終於開到account

終於開到喇，等驗證等左2日
辛苦晒admin

我an機撚啱啱1點幾申請完即收到verfication，禁完即時用到account喎

畫幅畫黎睇下先啦

已經30000個account

我用公司email
唔知關唔關事

我淨係識畫火柴人

希望人數繼續上升

WEB版真係好難用，又冇得開POST，冇得QUOTE，冇得用表情，同埋成日覆覆吓會轉咗第二個PAGE，希望連巴攪完AN版之後快啲處理